曱甴：會使用槍械對付暴徒

曱甴；我地將會使用槍械，唔好話我地無警告你地

from apple live

記者表示現場得記者

手足小心

0127
記者指警方要求記者退後，否則以催淚彈驅散記者，並說若果記者受傷「後果自負」。
記者亦指出警方要求記者離開七十米。

半年前第一日已經用緊。。。

武力指引: am i a joke to you?

真係玩撚晒，先提出無理要求，唔遵守嘅就打鳩你再屌你唔合作，普通人嘅話就告撚埋你阻差辦公

之前咪有一排係咁用囉結果就係你地班黑警帶黎前所未有既政治後果 而且係你地班condom仔揹唔起 呢排少用咗明顯係俾人屌過黎

軍政府大撚晒仲有智障五毛係fb Twitter洗版

荃灣西灣河灣仔油麻地都用過

我哩半年睇到嗰啲係玩具槍？

10miles啦